[尋同路人] 邊個仲渣住舊經濟股？

一齊放負。

883屌佢老母

低吸778 435 808
擺埋一邊收住息等

全手舊經濟股
儲緊錢唸住買14

美股舊經濟，成手REITS，仲有少量銀行，sp又接左300股AT&T

手持幾百股gm ge
好彩係leap call worst case 都係輸少少

渣緊隻港股 勞動密集既專做下欄野
成年個價都無郁過 8厘 年年加派

12,66
之前斬晒3,5,823,778個d

唔係仲揸住，係最近至入

5，66

386 oxy

Carr

龔成

1910.....

939 6823
約52k 本，而家應該得番40k

no.?

1918
輸到無左一手價值

1號

0229

咩股

0005

揸緊花旗

坐緊 TEF BP

估下 香港上市既無乜邊隻做下欄野姐

保就業全期 > 全年盈利

Spg
早咗入

溝佢老味

stor
bac
fdx
tol

重有mcd

估你老母咩估 講你就講啦

66同6823

揸住3988 1398

重倉 港股reits 咪擺係到收息 升左都唔賣
隻隻都輸緊
不過一年袋返幾萬息 我又接受到

我仲孖咗8成，諗住出疫苗就放咗佢，點知起勢咁跌，輸L到我眼坦坦，

Costco McDonald Apple orcl

GE邊忽舊經濟

飛機引擎係佢
醫療器材又係佢
發電廠又係佢

唔好比香港堆大陸股搞到以為乜都搬上網
就叫科研就叫新經濟
如果係咁tesla都唔係新經濟

XOM, OXY

ET, MAC, SPG

輸到無咩感覺

差唔多開始輸本金

6號

5仔大輸家here

成手都係

130 波音
330 LMT
6.5 GE

KO算唔算

舊經濟玩完了

想買返啲油股 好高息

長和領展坐左9個月

屌你老母

要留比乖孫

番來咯，番來咯……

Lockheed Martin

NYSE:LMT

ups

舊經濟聽日回歸